whatsapp 備份唔到?

icloud 成9gb, 有wifi 都話我唔得
而家升撚埋200gb 都唔撚得

想點撚樣

我有時都係咁 一時得一時唔得

直接iCloud backup Whatsapp 個backup 係on99

無錯，就算backup到，之後restore嗰陣都會load到99%然後hang機 直接用iCloud backup又快又有保證

但我搵返之前有post 講過icloud唔會back up 相同埋片??

正常係會個app入面所有野都會backup 你睇返個backup size 就知有冇相同片

點樣set?

我用ICLOUD 全部野都係番度

仆街icloud 入面無wtsapp
點set 返有

自膠 備份既24gb 入面有8gb 係wtsapp